林鄭考察肇慶 新區擬建「香港城」吸港青帶父母移居

正在廣東省訪問的特首林鄭月娥，今日（17日）上午在肇慶市考察，聽取當地專家講解星湖濕地水質保護技術，了解端硯製作歷史，並參觀七星岩景區和啟迪科技城等。

肇慶新區擬建「香港城」，由香港設計師設計，旨在為港人打造類似香港的居住環境，希望不但吸引港青北上創業，同時也方便他們帶同父母移居當地並養老。

啟迪科技城負責人表示，港青入駐可以享受首3月免租金、免水電優惠，林鄭月娥對此表示歡迎，期望對方可以建成粵港青年「雙創」（創新創業）基地。

今年7月1日，高鐵將增開來往香港至肇慶東站的班次，港人來往肇慶料將更加方便。

新移民唔去家庭團聚？

同香港類似既居住環境姐係細單位？

柒婆自己住飽佢

劏房

我建議係尖東重建中國城

叫施麗珊同張超雄帶蝗蟲去家庭團聚啦屌！

行政長官林鄭月娥繼續在大灣區的訪問行程，她和隨行的政制及內地事務局局長聶德權早上在肇慶參觀，聽取肇慶市長范中傑介紹肇慶新區的規劃，包括香港理工大學及公開大學與肇慶合作興建的分校，以及香港企業與內地企業合作的「香港城」。

「香港城」面積8平方公里，投資額達100億元人民幣，由私人企業投資興建，肇慶地方政府管理，城內將設有根據香港居民生活習慣設計的「港式社區」，例如醫院、學校，體育館、商場等。

林鄭月娥亦參觀肇慶東站交通樞紐建設。肇慶新區黨工委書記李奔表示，日後由香港西九龍站可以直接到達肇慶東站，車程只需1小時左右，不用再於廣州南站轉車，可節省約40分鐘時間。

林鄭月娥之後亦到星湖濕地公園，了解生態水質改善設施，觀看地下管道模型，以及啟迪科技城，香港青年進駐科技城，可免租金和水電費3個月。

訪問團下午轉到江門繼續訪問行程。

嗰D 每日 150個 可以去「香港城」團聚

On撚柒鳩
趕香港人上去"香港城"住
之後叫大陸哩落黎住香港
無撚野啊
講都講唔通啦
屌你老母種族清洗就種族清洗啦
上到去實變撚到新彊集中營咁

一大班蝗蟲自出自入，如何建造香港人宜居環境??

港青入駐可以享受首3月免租金、免水電優惠
??????????????????????

逆向思維。將大陸城市既名改成香港，以舒緩香港人口問題

自己都有仔女，成日做埋啲陰則野害香港後生

搬上去唔洗搵食?

點解唔叫每日150個搬去香港城

移民去肇慶

林鄭以身作則同兩個仔上去住啦
創業上支那創?
等俾共產黨收割呀?

佢學習種果套去低端人口，香港未來只有有錢人住，香港特別別連私樓都冇既窮鬼老鬼就推上大陸自生自滅。北京一早做緊。

好肉酸，不如任期內直接宣布取消關口，統一身分證啦

香港唔好輸，係旺角新填地街開番個「東莞城」

柒婆賣港不遺餘力

咁日本城呢

你唔移居，仲住英治政府遺物港督府？

呢個柒婆要死幾多次先夠!?

肇慶呀
柒婆識唔識睇地圖
廣東省最邊叫人上去住

支那經濟崩潰要香港埋單

屌你叫中國城唔好

New York
New Orleans
New England
New Mexico
New Hong Kong
係都唔翻大陸起啦

瀕瀕考察頻頻賣

返去揾3000人仔一個月，日日地溝油撈飯，林鄭心地好毒

到時香港要黎個紐倫堡大審

都痴線既 啲大陸人爭住黎香港搶公屋住，就知咩大灣區都係假加啦 最好都係香港 仲想呃人返大陸住

搞咁多嘢做乜啫？Cut晒啲150，叫佢地喺大灣區團聚仲好啦。

呢個冚家產仲狼過689

陰啲陰啲
香港已經成個賣哂

我屌你老母 成日諗埋啲屎橋叫土生土長嘅香港人走 要走嘅係班垃圾殖民蝗 唔撚係我地

建興改名做東莞大廈算

你自己唔撚去？
屋企人個個英籍

屌你老帽！

不孝子先會帶老豆老母去中國養老

要成個區先夠威通街都係東莞雞

屌你老母
做咩香港人要離開香港
食撚咗屎吖你

起完叫啲家庭上去團聚囉 咪撚落黎搶資源

咁唔洗填東大愚啦

到時候轉介申請公屋嘅人去住

都幾撚好笑 香港由一班菁英商家 投資打下金融港
你就係到玩泥沙 打鋪機咁 大陸垃圾投資 係咁易 整個兒童休憩區 波波池 咁撚下你， 唔知柒婆笑唔笑得出呢？

原來「香港」 就係咁撚兒戲 百年基業
大陸哩 幾個月就重建到

有傻閪帶埋父母仔女 上去個啲
佢後代 杏家都變撚哂蝗了 戇鳩鳩

有無人 就有力有心 想打仗呀？

官逼 、民__

將香港人搬上去 咪有多啲位俾大陸啲人黎
溝下溝下咪不分彼此
btw 肇慶好撚遠 由香港搭長途巴士要四五個鐘 火車都要三個鐘
除左空氣好啲之外無野好 三四線城市

香港政府做嘢真係好本末倒置，好多新移民錢都冇要排公屋攞綜援，根本唔可以喺香港呢個高消費地方生活，嗰啲港男應該帶埋佢哋啲大陸妻眷北上香港城生活

柒婆成日口講為港人，行動就賣港，幾陰濕

我走之前 一定同佢撼家剷 炸L左 佢個中xx 同西環佢 先走 屌你老母

根本應該將150送去果度
屌那星
有質素嘅香港人都唔撚會去果度

想睇林鄭退休去香港城生活

完全無合理原因就叫人上去住，係咪癡撚左線
上去點生活，打咩工，鄰里關係又要再打過，親戚之類又咁遠
係香港起公屋又唔見佢咁積極

好多工廠搬左去肇慶，空氣好差

我贊成呀

佢冇問題㗎，有黨照住

一路送人入黎又要送人出去係玩緊d咩野

我地自己集資 每人出 十皮野 夠係外國 買個島大撚過香港都得啦 屌！

係咪當無人知中國城係咩黎

吸娶大陸婆同佢D子女就差唔多

林鄭 你全家去先

上唔撚到wiki同google 不了

New Kong

痴線呢條友個精神有冇問題呀 又叫d大陸人落來團聚之後叫香港人上去移居 佢知唔知自己講緊乜

仆街你唔以身作則帶自己一家大細上去發展?
食屎啦

唔駛比人上去架 燒香港錢係內地起樓貪咗你啲錢再講

都CLS

佢真係專做埋啲出賣香港人野嘅特首

柒婆表示高鐵一粒鐘車程到香港 都唔知你地嘈乜撚？

距離2047年仲有20幾年，而家已經慢慢同大陸接軌，都時統一身分證真係唔出奇

工人：冇工開啦

北上創業

即係完全無配套你死你事

仲要幫佢買大陸樓

溝淡香港人 求奇搵達爛地方叫人上去

唔係話新移民好慘嘅
全部返上去囉
屌你不斷係唔同層面溝淡我地香港人
不停引入大陸人但又叫本土香港人走

一個正常人
點會追求生活係一個冇自由，冇文化
連食嘅野都怕會毒死嘅地方？

吸香港人血

係整就整大啲啦，得嗰8平方公里即係上到去又係住返劏房

死全家啦

痴撚線香港人就要上去團聚，支那人就落黎團聚，呢度仲撚係香港？

呢個女人 真係只會為自己利益 完全出賣香港人

咁每日150人直接送去嗰度啦

我屌你老母

遠到就到廣西 食屎啦

最撚豬果班支那狗都唔會去啦

岩哂 上返去等死

咪拖累香港

香港人集中營

就係想你地班香港人有咁遠走咁遠。
唔通畀去搬去中山、花都、江門咁近？

叫香港人上去「香港城」，再叫大陸人落「香港」
CLS

屌佢老母

讓領導先住

肇慶人都要走去廣州先搵到比較好既工
叫香港人去肇慶真係好仆街

搞咁多嘢做乜啫？而家通過逃犯條例，令更多嘅香港人「自願」去大灣區集中營游放。

挑，你個城入面行香港法律行右軚車有公路同鐵路直駁香港就考慮下咁囉

完全唔再掩飾 林奠面皮成里厚

啱晒，兩個老嘅返上去住，唔駛返黎投票

中共就係想咁做，而家只係開始，到最後就直接上門捉你上去

因為香港人係中國嘅眼中釘，非消滅不可。

起完叫你地落去，留返香港嘅資源畀佢。

世上最醜惡既教徒

香港大換血

作反嘅咪趕走佢地，解決問問題嘅人就解決咗。

連香港點解咁特別都唔知嘅人都做到特首

香港特別之處唔係香港人啊，叫哂香港啲精英上去都唔會做到第二個香港

叫每日150隻落香港 再趕返啲香港人上去

起喺新疆啦,天氣咁乾燥,死左都可以防腐

帶林奠老母去吧

係就禮賓府同政府總部搬去先講

全世界真係得香港正苦會出盡辦法將本土下一代運出去再溝 D 劣等物種返嚟

林鄭本身就唔想選特首,梁振英任內林鄭已經講佢會退休，後來中央欽點佢先至出嚟選，佢今日就係凡事都係聽Sara講可唔可以退休,後來中央欽點睇先至出來選,佢根本凡事真係聽中央支笛做嘢

實有啲洗左腦既傻閪懵撚港豬衝住上

咁樣都叫解決問題
是但搵個地方叫香港城就真係香港
呢D最小等50年不變完左先做啦

用唔用到whatsapp google 先

HAHAHAHHAHA

咁既野都諗得出
解決提出問題既香港人就無問題啦

從來無一個官員，唔係致力改善香港人嘅居住環境，反而扭盡心思要送香港人全家離開香港返中國架

端王輕佻 不可以君天下

屌啦! 你放棄居英權自己搬過去啦

全世界係咪得香港咁賣港？
一方面不斷引入大陸人
一方面推啲香港人上去住
痴撚線

肇慶東站爛地黎，入去做開荒牛。

而家趕住搵達地，邊個唔滿意政府就逃犯條例掉你上去

佢真係好撚嘔心

一路玩換血一路諗緊去外國邊到住

點解呢d人會無報應。。

人地邊似香港人咁蠢呀
一早攞曬外國護照啦同上面班共產高官
一撚樣

出盡奶力賣港

睇路喇港豬，已經揾定地起集中營

支那年中有幾多單依D打造香港城/小香港既project
有冇一單係成功

呢位師兄心水清

明刀明槍換血
林鄭已經冇野想再隱瞞得滴水不漏

賣港

所以呢個世界係冇報應的

你柒婆唔帶子女去住，點能說服人呢？

唔講以為佢先係大陸國家主席

諗起呢個新香港

叫南亞城啦

中國富起來
希望d老人家上去終老

咁多個特首佢真係最賤格 分分鐘賤過689

換血既步驟姐
依家實行中
笑到最後係新移民
唔明點解仲有人接受到譚仔呀姐

777不如你食屎啦好嗎？

咁點解唔叫返d支那人唔好黎香港,去香港城

同台灣差唔多價錢點解要去地獄姐

係上面有工作機會，就會有大把人自動上去啦，個城市自已就會發展
問題係香港青年上去肇慶住可以做咩？

幾時死？

係尖東建中國城夜總會就差唔多

個個有外國國籍 洗咩理你地

放棄咗啦

人工低，貪污勁，乜撚網都話唔上得。郁d又話你搞事，食物就唔知邊d有毒。痴線。
連Wikipedia 都話要封，呢d on9地方真係你上埋我果份

同意! 全世界我諗得香港咁 cls 不停換血，死都要逼走本土人

「香港城」可能只係藝名, 真名叫'香港教育營'

生活水平都唔一樣 個腦裝屎

睇死佢卸任之後就會死返英國，仲邊會理班港豬生死

歷史將會還你一個公道

香港城係Bullshit，但肇慶本身幾適合退休，洗費低，近廣州，環境相對好。

一個地方亞 Head 竟然努力叫年青人離開其管治再引入移民. 如果營常一早死左.

叫香港人返去
但係又日日放支那人落黎

屌那星 OU起都唔起比本地學生做hall?

佢翻英國住啦

應該遲早變死城

自我矮化到一個極緻

探射燈：庾文翰早在肇慶火化

十年了，智障男童庾文翰失蹤近十個年頭。這些年來庾母走遍大江南北，千里尋子，徘徊在希望與失望之間，折騰不堪。最近，再有消息傳出文翰已在內地火化，她矢言不放棄，繼續孤身上路，追查愛兒下落，「十年，只求一個真相大白。」每逢過年過節，庾母都堅信終有一天能與文翰團聚，無論他是否尚在人間。

「不用再找了，你的兒子已經火化，骨灰也沒了。」上月二十四日，庾文翰失蹤整整九年零五個月，庾母收到一名謝姓內地女子電話，指文翰出事後數天已在肇慶火化，着她到當地公安局查問。庾母記得，○一年三月，一名駱姓報料男子也有類似的說法，她決定再次北上。
肇慶市殯儀館經已搬遷，舊館人去樓空，只剩下棄置荒廢的辦公室。

肇慶市殯儀館經已搬遷，舊館人去樓空，只剩下棄置荒廢的辦公室。

庾文翰在沒有回鄉證及身份證下，闖過羅湖離境大堂進入深圳。

庾文翰在沒有回鄉證及身份證下，闖過羅湖離境大堂進入深圳。

庾文翰

庾文翰

本月初，肇慶市氣溫只得攝氏十度，大霧籠罩，冷雨撲面，庾母手持拐杖來到肇慶市第二人民醫院，探望輕微腦中風的陳婆婆，她正是報料人的母親，退休前在肇慶市殯儀館做收費員。
庾母十年來收過無數捕風捉影的消息，每次都失望而回，令她折騰不堪。

庾母十年來收過無數捕風捉影的消息，每次都失望而回，令她折騰不堪。

報料人謝小姐發給庾母的慰問短訊。

報料人謝小姐發給庾母的慰問短訊。

庾文翰失蹤事件在中港兩地廣受關注。

庾文翰失蹤事件在中港兩地廣受關注。

當年事件鬧大 不敢上報

陳婆婆憶述，在○○年八月二十五日至三十日期間，羅定汽車站廣場上兩間店舖中間的小巷，發現一具年約十五、六歲的男性屍體，他身上無身份證明文件，打扮也不像本地人。羅定公安局當時以「無名屍」處理，拍照存檔後，交由當時全市唯一的肇慶市殯儀館負責，其中一名職員跟陳婆婆說：「今日來了件香港仔，個樣一望就知。」
每次庾母收到有關文翰的消息，都會逐一記錄在筆記簿。

每次庾母收到有關文翰的消息，都會逐一記錄在筆記簿。

庾文翰失蹤至今近十年，一直杳無音訊。

庾文翰失蹤至今近十年，一直杳無音訊。

內地尋人網站協助庾母製作「尋人撲克」，尋找其兒子下落。

內地尋人網站協助庾母製作「尋人撲克」，尋找其兒子下落。

數日後，內地傳媒開始廣泛報道庾文翰失蹤的消息，殯儀館職員才驚悉，當天從羅定領回來的無名屍，有可能是庾文翰。事件愈鬧愈大，但無人敢上報，「大家免得惹事上身。」陳婆婆說，一般無名屍會集體處理，火葬後的骨灰會撒落在殯儀館旁的叢林或果園。
報料人謝小姐（中）稱，母親陳婆婆多年後才說出庾文翰下落的「真相」，連聲致歉，旁為其丈夫。

報料人謝小姐（中）稱，母親陳婆婆多年後才說出庾文翰下落的「真相」，連聲致歉，旁為其丈夫。

尋子多年，現時庾母需要定時服食抗抑鬱藥和止痛藥。

尋子多年，現時庾母需要定時服食抗抑鬱藥和止痛藥。

庾母乘直通車從肇慶返港，在紅磡車站遇見唐英年，她拚命呼喊，但不獲理會。

庾母乘直通車從肇慶返港，在紅磡車站遇見唐英年，她拚命呼喊，但不獲理會。

放大圖片

「如果我不說出來，我怕再沒機會了。」臥病在床的陳婆婆說，庾母可透過政府的協助，向殯儀館索取當時無名屍的報告及火化紀錄，再向羅定公安局申領存檔照片，以證消息的真偽。記者陪同庾母前往肇慶市殯儀館，該館現已搬往別處，人去樓空，只剩下棄置荒廢的辦公室和野草叢生的荒地，按照陳的說法，文翰的骨灰可能撒在該處。

「心情好矛盾，如果找到文翰，但人已離去，又是痛苦；如果是假消息，又是無了期去思念。」庾母坦言，過去多年，捕風捉影的消息她領教得多，「每次夢醒都是空的，文翰始終不在身邊。」故她對陳婆婆的說法也不敢盡信，惟有返港求助保安局，「如果消息屬實，至少可替他作法超度。」

保安局證實收到庾母的求助，已透過特區駐內地辦事處及內地相關部門跟進，有關消息仍待證實。發言人聲稱，特區政府一直關注庾文翰事件，並跟進任何消息及提供可行的協助。
失蹤10年 庾母堅持兒未死

農曆新年期間，庾母的心情顯得特別平靜，「逼出來的，我經常提醒自己，日日流眼淚是解決不了問題，但內心的痛苦是無法抑制。」她說，雖然文翰失蹤了十年，仍像是昨天發生的事情，她會堅持下去，「牽掛是最難受，更何況是一個未知生死的兒子。」

庾文翰於○○年八月二十四日在油麻地地鐵站與母親失散，後來在沒有回鄉證及身份證下，經羅湖離境大堂到達深圳，至今音訊全無。涉嫌失職的三名入境處職員，其後被裁定指控不成立，毋須接受處分。
簽和解協議 政府敷衍了事

庾文翰失蹤後一個月，保安局曾公開調查報告，承認有入境處職員和警務人員疏忽，需為事件負責，期間中港兩地部門更聯手搜尋文翰，惜無進展。過去多年，每有兒子的消息，庾母會第一時間通知保安局，局方則聲稱將消息轉交內地部門，「次次都冇下文。」
高呼求助 唐英年扮聾

一直協助庾母的社區組織協會幹事王智源直言，自政府與庾母達成和解協議後，態度敷衍了事，他曾多次去信政府責成部門處理庾文翰事件，但都石沉大海，「以為給了賠償，就可以逃之夭夭。」他認為政府失職在先，有責任追查下去，「無論生死都好，至少求個明白，總好過庾母不斷受折磨。」

庾母本月初乘直通車從肇慶回港，在紅磡車站遇見出席完粵港第十四次工作會議的一眾司局級官員，包括政務司司長唐英年，「唐生，唐生，我係庾文翰媽媽呀！」她一邊拐着右腿，一邊叫喊，但無人理會。臨去肇慶前一晚，庾母半夜醒來，親筆寫信給總理溫家寶，盼能再上北京求助。
尋子花掉百萬元

十年來，庾母不敢關掉手機。每隔一段時間她就收到兒子消息，對上一次是去年底，一名內地男子說在佛山市見過文翰；再上一次是去年六月，有人稱文翰在越南邊境出現。雙眼通紅的庾母說：「希望、失望不斷重複，好折磨人。」

香港人以精明見稱，庾母可能是例外。她花逾百萬元尋子，當中三、四十萬元被騙去。她曾被游說用三萬元購買一尊觀音像；又被一名自稱是廣東省公安廳刑偵隊的女子呃去二千元；最有「良心」是一名清遠老翁，聲言用一碗清水能探出文翰下落，來港後白吃白喝，臨走前跟庾母說出真心話：「庾太你唔好信我喇。」

在外人眼中的「愚母」，近年學精了，要求報料人先電郵兒子的相片作核實，走少許多冤枉路，但她仍堅持尋子下去，「我唔想帶住遺憾離開。」庾母等待的，也許是一個「狼來了」的故事，冀盼終有一天消息成真，兒子平安歸來。

卸任後咪又用家庭團聚申請返

政府帶頭行先喇

點解要移居上去？

高級奴動人口

岩LA 送晒D建制派仔女屋企人上去發展

林鄭都唔第一個上去住先
你點叫其他人信你呀

點返工

On撚9，上面因爲貿易戰自己都失業率暴升，香港人最鐘意嘅返工，你解決到咩？

你自己上去先啦

用明日大罪舊錢係中國以外買塊地起到香港國添啦
屌你老母

放心,好快會有人覺得777其實唔係咁差.

十年前胡溫時代都話經濟有泡沫呃得到人，今時今日你上面咩環境心照啦

支持每日150搬去肇慶新區!
支持單程証只可以出入肇慶新區!
支持禮賓府搬入肇慶新區!
支持楊偉雄搬入肇慶新區攪創科!

宜家經濟差過深圳

發展差過大陸

樓價貴過全世界

有咩值得我留戀😂

港共政府迫害香港人

肇慶市委常委李奔今日(17日)表示，由肇慶東站直接來往香港西九龍站的高鐵列車將於今年7月1日開通，車程大約1小時20分鐘，意味乘客日後毋須在廣州南站轉車。李續指，將來肇慶市的「灣區特別合作區域」成立後，往來香港的高鐵車程更不用途經東莞和佛山等地，行車時間可進一步縮短至1小時。

肇慶市長范中傑則透露，計劃撥出135平方公里土地，發展「粵港澳特色合作平台」，港資項目的總投資額達到319億元人民幣(約364億港元)。范又指，平台內其中8平方公里土地，將會用以發展「肇慶香港城」，當中包括會以香港模式設計的「港式社區」，會興建醫院、學校、體健中心、酒店和商場等，預計投資達100億元人民幣(約114億港元)，項目規劃已經獲廣東省政府及港澳辦等支持。

已經唔知講咩好
咁都諗得出 好嘢

呢班人真係愈黎愈撚癲
乜尻香港城

我真係屌你老母臭閪
香港唔撚係大陸啊屌你老母

深水埗已經係喇

有幾痴線嘅政府先會叫自己啲年青人離開自己嘅城市

如果仲畀佢走到咁就真係冇天理喇

要走大陸住一早走左啦
洗撚你香港城
住入去又唔會特別勁

香港

我建議好意頭少少，建立一個國(郭)富城

熱烈支持所有單非雙非港青帶同父母移居新香港

連大灣區都唔得
要趕港豬去肇慶

起個香港城比個150每日團聚
一定係咁

快手過左逃犯條例
一車車香港人運返香港城住
大陸人就落香港住
正呀！

建議每日150個上去住 反正都一樣

林希幾時仆街？

搬龍門

@老衲-

共產黨立黨原則明明係批判有錢人
而家反而趕絕窮人

上到去得閒帶父母去大灣區食下生蠔
佢都係想香港人早d拎遺產移民，
用心良苦

最毒婦人心真係冇錯

本身以為689已經夠仆街，呢條777仲狼撚過佢

港奸賤婦死全家

好多大陸樓盤幾十年都係用呢招去sell 香港人

另類引渡條例

佢心入面應該好想處死晒呢班人口垃圾。好似689話運動員冇生產力一樣。

人地大陸人個個住一千幾百呎，然後起返啲200呎單位俾香港人住，等大家有住香港既感覺

佢究竟工作幾多時間處理香港事情，幾多時間用來上大陸開乜會物會

帶你老母去住飽佢啦死柒婆

林鄭癲左

咁似圈養畜牲

傻撚左個鼻？叫香港人上去住？

你家陣陌生人格硬入你屋企住 仲訓埋你張床
之後仲要比埋間屋人 走去自己訓街？

講都講唔撚通啦 屌你老母 香港人唔係咁撚樣都忍啊？！

我估佢on9到其實自己都冇利益

港豬城

將成個中國改名做香港啦不如，咁咪唔駛搞咁多嘢

又係到推廣啲換血計劃

啟迪科技城負責人表示，港青入駐可以享受首3月免租金、免水電優惠，林鄭月娥對此表示歡迎，期望對方可以建成粵港青年「雙創」（創新創業）基地。

最後未又係同個乜柒新田購物城一鳩樣 等D傻鳩自投羅網

新港城

香港人番大陸
大陸人番香港

合理

我地一早係英國建立咗大大小小香港城中國城啦
你嚟唔到姐

香港去五粒鐘巴士

都近過福建或汕頭

唔住自己地方走去大陸住？但一直叫大陸人住我地地方？點解咁唔合邏輯既野都可以講得出係唔係on9到咁 根本就係司馬昭之心 屌你老母林奠

真係好反智
每日150指定送過去咪得
點解仲要香港團聚
然後政府又叫你返廣東

溫州城

yes點解一定要香港團聚

去埋廣閪丫笨

柒婆 好努力咁建立自己歷史定位

史上最惡毒賣港賊

最後一任特首

佢真係on9 架wo

On9 你改個名叫香港城起到一模一樣就真係香港咩
究竟佢地點諗野 同啲大陸人鍾意起啲模仿人地歐洲建築有咩分別 你得個樣有鬼用咩
佢地明唔明令我覺得香港似屋企唔係建築 係我地既文化呀 垃圾777

因為非洲豬 所以好多大陸豬場老闆走佬
所以會將豬場改建為適合香港居住的環境

邊會冇利益 升官發財就係最大利益

係大陸做官 錢財自然到

777快啲去死啦

建議香港政府全體公務員同高官全部移居過去
起埋政府總部，公務員宿舍

d囡囡唔可以過25歲

去肇興食辣椒醬咩咪玩啦

以後所有150進駐香港就德政，民望爆升

照整票站，問你死未？

香港都有「中國城」俾香港人出火

佢點會唔知呀，佢要奶共唔含到雪雪聲點得呀？

佢真係好撚鐘意支那

屌你老母林鄭

大陸 連Apple newbalance 都被人告侵權
香港人 上去無背景 一陣比人食埋個成果啦

又黎悶唔悶呀老細，又大灣區又香港城，究竟work唔work先得架

仲以為有大屋住tim,原來係同香港類似嘅生活環境,咁即係又係住劏房啦,屌。

要我地自己搬去集中營都開個好啲嘅條件啦

偉大嘅特首又打算投資幾多億

香港都未管好就上強國起第二啲野

大家一齊send去屋企谷 再tag老豆老母 話帶佢地搬肇慶 睇下班友點

777唔用腦諗野
梗係直接送左班無工作, 拎綜援住公屋果班人上去香港城住
放返香港D公屋出黎, 上便生活物價又低D, 佢地無工作, 唔需要住係香港

再溝亂香港人呀

條妖婦幾時死，我咒佢全家

大陸就係想咁

上山下鄉

佢之後一定仲會大畢錢輸送番去俾大陸，起完個香港城唔駛講超支一大舊先，後面仲有大把配套要輸血

支爆先黎送人上鬼國？

幫雜種玩吸血劍搶錢？

唔知遅d777又拎Hk鈉稅人幾多億上去支持有關既大6地産商呢

生係香港
死都要死係香港

冇生意wo

啱啦 俾個150個喺度家人團聚
又話香港逼 又話物價貴
特別係娶大陸嫩口老婆個班廢老
一次過移晒上去

由我個名變
柒婆送你去大灣

邊個老母支持大陸就捉9佢返去大陸住

仆街勁似高達入面地球聯邦做法

賣港狗賊

講左咁耐既 殖蝗計劃
到淋病依一屆終於打開口牌了

不變既係 港豬 都係無所謂

佢哋覺得低端人口冇GDP貢獻仲要分薄晒地方好似住屋，醫療，教育呢D資源，踢晒你地走可以放更加多全國各地既精英入黎。

美國硅谷一帶都係咁，不過人地就市場經濟主導，高收入既人多谷到住屋同物價貴一貴，搵錢少既人自己受唔住離開。但大陸就嫌咁樣唔夠快，政府再主動出手趕你地走。大陸冇戶口或者冇樓既子女冇書讀，要讀又貴又差既私校。冇戶口連醫療保險都冇，用呢D方法逼你地走。

香港777就用養老引你地班廢老走689就叫年輕人上去創業唐唐就叫人住龍華。個個都想趕晒你地班窮人走同鐘意搞事既人走。

將經 150 同專才嚟既全部遣反，除非經驗證屬抗共者除外

一句講哂

屌你老母

唔駛講咁多你冚家帶頭搬入去先

香港比起中國嘅獨特之處係佢嘅制度 (自由，法治，起碼有少少民主)同埋人 (香港獨有嘅文化)
當然以上係講緊未淪陷前
你係大陸就算俾你複製個一比一嘅「香港城」，甚至起得靚過香港，都唔會變成真正嘅香港或者同香港一樣咁獨特，因為最重要嘅制度同人文俾佢地踢走左
可惜中共係唔會明呢一點，只係要地唔要人，同埋就算明都唔會理，總之就係要盲目收返再同化香港

香港特首
依家同市級官員打交道
賤過隻狗

不過我又冇所謂阿
個100億又唔係我地出
佢起好咪又係冇人住

益香港人

化鳩晒啲港豬

點解走唔到?

中國城 香港城 多D雞叫應該掂

俾香港未夠七年果啲新移民去啦 , 起碼少 30萬人

係咪又香港出錢起

香港城有無得好似香港咁上到google YouTube先

北京都係趕外地人

你老母林鄭自己上去住先，你敢去我跟你又點話

最好就即刻起呀
好撚想睇有邊個戇鳩香港人會上去住
屌你老母柒婆乜撚都講得出

淨係想知今次有無搵香港庫房笨

無煙城

撐政府親共個班廢老幾時返上去住

文化可以隨時間改變，將香港嘅文化改成同中國一樣，邊個知？
問一個80後同一個00後，香港嘅文化同中國嘅文化有乜分別，答案好唔同。

Work唔work唔緊要，有人信就得。
大不了強行迫你上。

住集中營仲嫌三嫌四？
唔係叫你瞓街已經恩賜。